置業人士踴躍入市，施政報告對樓市影響正面

大圍站柏傲莊II昨進行第四輪銷售315伙， 消息指，截至昨晚7時半，單日沽出275伙，銷售率87.3%，套現逾32億元。其他新盤亦各錄逾十倍入票，油塘蔚藍東岸周六開售首輪279伙，昨晚截收逾4,000票，超額認購13倍；今晚開售首輪68伙的尖沙咀本木昨截收1,137票，超額認購15.7倍。發展商指出，置業人士踴躍入市，反映施政報告措施對樓市影響正面

疫苗即將推出，預計明年下半年樓市會有報復性反彈。

又係假新聞？

呢一兩年不嬲得新盤清
二手靜過鬼，二房叫好少少
豪宅要蝕讓
新盤都唔可以1q清就玩完啦

多數2q清wow